旅行社疑誇大員工人數呃防疫津貼 警拘62人涉串謀詐騙

中國肺炎疫情肆虐，嚴重打擊本港旅行業，政府4月曾推出防疫抗疫基金2.0旅遊業支援計劃，向旅行代理商發放一筆過2萬元至20萬元不等的津貼。但有不法商人卻窺準機會，刻意誇大實際員工人數，意圖騙取更多津貼。警方經調查後，以「串謀詐騙」拘捕62人，今日下午2時將於警察總部召開記者會交代案情。

狂賀

又選擇性執法
後台勁就冇事

condom

又選擇性執法
咁多違泊唔抄 淨係抄我

呢d仆街真係抵拉

我估多數死藍屍

dear 健身撚:

唔好blame the victim呀 槍口對外啦 一日都係政府錯在唔封關影響旅遊業

地產狗呢？

熱狗: 呃補貼都係抗爭手法一種